老老柒柒鍾意遲到既朋友入黎圍威喂一下

人越大遲到次數就越多，
有時候工都曠埋
明明前一晚訓得算早都照會遲
到底係咩原因呢？